霉西同大家再續前緣‼️入黎TG Channel啦‼️

小弟前排運氣麻麻
所以就del左channel佢戒一戒賭停一停
而家休息完啦～
希望大家一齊羊大錢

又係你

跟我對家冇問題

躝返入賭Po啦

@黑名單

浸左未?

快入！

唔係淨係賭英超架咩？

咩都玩少少咁唔會為出而出

發覺成班港豬麻木晒冇人理

唉 好撚心啦 比人收左皮一次 仲要躝番出黎柒
人無恥則無敵

駁唔到 又話輸左自動收皮 宜家又衝出黎

搏人唔記得 呃班CD-ROM

廢到😂😂

準就話姐 又唔撚係準

希望有手足有CAP低

唔浸講經

希望佢找數

霉閪又返嚟啦 浸未

霉西:唔講仲以為我殺左你全家啊

正花b

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

笑4

找數未

又豬 典算牙霉閪

@戰神黑名單

😂😂😂

同黑名出十場都輸仲夠膽上水

支持將男言論

戰神黑名單不見了

Btw 還記得你果間都係霉閪受害者

支持出山

書包 初瓏果d又唔見有人叫佢入返波post

好撚簡單 佢開個channel 出黎放水等你買佢對家定你要周圍搵佢啲心水買對家好啲？

跟霉西大哥然硬

霉巴終於返黎
好掛住你

找數未呀柒頭

霉閪

高下立見啦

浸左未阿屎坑狗

有同黑單Tg，佢話間唔中有玩下，否過勁輸

霉ching

平安？

肯找數未

又話出山 水呢

出左一場

allin jor

平安

in霉巴i trust

Cashed

白帽係客喎

謝更正

咁快覆既 乜連登回帖會彈出黎咩

會呀多左個新功能🤔

係咪iphone無個新功能

唔係呀我iphone

求教學
另外條女個波太細，不了

樣貌搭救

推

唔緊要！

水呢？

諗緊！

推呀！

日光日白睇av

打J果日就會豬

gchi

有多d av會更好

今晚臨訓J吧

唔你只睇唔好打啦

賭波係首要使命！

我
gchiu

騎士

我